人。。果然唔應該寄托自己喺任何人身上

原來咩人到最後都只會令自己失望。。。無論我點降低要求好似都係會失落。。。算啦。。。好攰。。好想瞓到死為止。。。

明白

On9邊有人會為其他人而活架

諗過。。做過。。會想再做多次。。。都係種幸福黎嘅。。。前題要搵到個肯俾你咁做嘅人。。。。

無事呀嘛。。。？

以前幾個女朋友係四川 重慶同上海人
樣又靚皮膚又好身材又好
同佢地傾計你覺得唔會有壓力 好多時佢地都好通情達理 你講野佢畀你d反應又好
最好係出街食飯佢都會肯aa/佢請你

相反港女皮膚差唔在講
又唔係話太靚
最弊性格西 你講一句佢駁十句
你講野佢又唔會聽得入耳
成日以為自己係上菜

搵完大陸妹做女朋友真係唔會再想搵港女

下次試豆台妹睇下點先

共勉之

嬲乜。。。

唔係嬲
係要下定決心

非常應同樓主，失去咗個寄託之後
完全唔知可以點

所以I know that feel
因為我宜家都同樓主你一樣

傻豬嚟
應該寄托返自己身上
因為你人生係屬於你自己 而唔係其他人

有時好希望佢會一直留低。。。點知消失原來真係好容易

我一個人唔到。。。

有時會想佢回頭添，雖然明知冇咩可能，都唔知自己期待啲咩。。
永遠個心就係總有一絲期待

你而家係咁覺得啫
試下做咩都諗咗自己先
或者就會好得多

我依家試緊。。。反正感覺好似將佢越推越遠。。。唔知係咪好事。。。。。

我都係。。。已經無乜希望。。知道就算佢可以 下一個都唔係我。。。真係好痛好辛苦。。。。現實係咪真係咁殘酷。。。。。。

以前我都唔信，我宜家好似信信地。。

但係冇晒其他人你做人都冇乜意思

嗯。。我又犯賤嘅。。無左某啲人完全搵唔到生存落去嘅動力。。。

唔係話唔依靠他人，始終人需要群體生活
但要記得，你就係你自己
咩事都好你都係你自己可信之人
抱住咁既諗法去單獨又好，群體又好
開心就唔難

始終都想搵個可以信嘅人。。。。唉。。